原來琴日跪地擋子彈係耶青黎

琴晚，以身軀擋在槍口前的大叔，原來是一位教會傳道人。

狠人以我個人觀察到基督教的牧者今次主要分為三類（基督徒朋友如有冒犯，請隨便插我）：

1. 譴責單方或雙方暴力的人，即係見到邊個錯，就話佢地犯罪。
2. 唔出聲，事不關己的態度，以免得罪教會內的信徒
3. 願意去到前線，陪伴和保護受傷的人。仲記得喺有次示威期間，狠人喺前線見到有班牧者道為肉身，去到前線守護一班年青人，係仇恨之處播下愛。

狠人上次係機場集會，見到有幾位基督徒（個樣似廿幾歲）好熱心，用行動關心其他示威者，又為佢地祈禱。狠人同其中一個傾過計，佢係個剛剛畢業的護士，佢話佢教會牧者次次都有去示威的現場保護班學生，呢個行為感動左好多教會裡面的人，要走出來幫手，唔係得把口。

睇完O 哂嘴，真係respect

Respect

耶咩青

推推，respect 耶青，真心

係基督徒

叫基督徒先岩，知錯

基督徒呀呢啲叫
真係在世上行神的樣式

呢d 先有資格話自己係基督徒

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

btw推
呢啲就真基督徒啦

尊重真基督徒

都唔知佢做乜9

信耶穌，得處女

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

69定612開始通宵唱Sing Hallelujah To The Lord已經對佢地部份人改觀

真

傳道人

好佩服佢
利申：基督徒，有發夢，但如果當時喺現場應該都會淆

真基督徒

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

尊重啦，
真耶青

失控既差佬拎枝槍出黎
你敢唔敢企係佢面前

基督徒

佢好有勇氣
但佢自比人一腳踢開果刻
應該發現，世界上有d事，華哥唔會幫你搞掂，而係希望你自行解決

一早和解左，叫返佢地做教徒

O.....Jesus

我唔信教
但我係佢地身上見到奇蹟

耶乜撚青

「我已經與基督同釘十字架，現在活著的不再是我，乃是基督在我裡面活著。」

傳道人

依啲係真基督徒

天主教啲神父掛住咸濕啲細路仔

係耶皇

真基督徒

respect

dllm 仲用呢個term

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

推

耶皇都黎緊啦，重青

真正行公義

呢d真教徒

認真 我真係對基督徒改觀
多謝你地

真正有信仰嘅人

真係多到心灰意冷
有啲仲話你地搗亂

尊重真信徒

道成肉身

以後再撚再講耶撚 要尊稱基督徒
發夢俾佢地救過幾次

sing hallelujah to the Lord

屌 耶青係咩黎

真教徒

神愛世人

推到教宗知

+1
以身傳道

機場機場

琴日發夢都見到有兩個牧師/牧者
同佢地點左頭 對望左兩眼就走

椰青
對唔住笑咗

基督徒多謝你

係教友

個黑警踢落神嘅僕人

我會話呢個黑警將會受詛咒

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲青？
琴日嗰位基督徒阿叔真係英雄黎

係依次運動到，係教會、團契及小組，都有好多分析。
甚至某些親共的牧者或組長借用神的話語來改變異見的信徒。

基督徒
Sing Hallelujah to the LORD

面對真槍仲敢企前面, 傳道人好勇敢!

Respected

耶青留番黎稱呼對共產黨俯首稱臣嘅天主教徒

amen

神既安排

推,
🔔敬佩

其實好睇耶青自己係咩人
耶青都只係一個信仰 唔係綑綁式嘅政治立場
大部份耶青都係和理非 淺黃
都識幾個係藍到仆街
利申：耶教

真英雄
無佢出左黎擋分分鐘真係開左槍
真英雄

其實信得基督教好多心地都唔差
試過係canteen比人傳道傳左成餐飯都唔信
但佢地都會祝福前祝福後

btw
831 遮打 91機場 92中大

推到比教宗睇到

基督徒！

暴政當前,無分宗教膚色種族

信耶穌嘅 ching

佢咁樣企出嚟你話佢信法輪功我都當佢英雄

我坦白講，佔中個陣我係1mix2
最多都係上網表下態咁
個時仲係學生
身邊都好多基督徒係1、2

今次多左好多3
我教會好多朋友都盡量出曬每次遊行集會
課金、義載、物資、通宵唱聖詩、甚至71立法會前線都有
遊行經過教會個次我地都有開放休息/廁所/叉電飲水換衫

所謂和平並唔係講出黎既
而係要切切實實爭取、實行、解決不和平既問題源頭

PS我愛連登

真正基督徒

擋真槍，唔係人人做到

聖靈感召

基督徒博愛
耶撚博屌

我係fb見到有啲耶西祈禱叫市民順服中共當權者
因為佢地係神委派 受膏者乜乜乜
又話祈禱叫啲咩黑衣人口罩搽左大麻
求神令呢啲大麻失效

真係神經病

耶教青年

又叫人耶青姐同啲人叫大家做暴徒冇分別
btw 1 2其實得好少 反而係好多未必上前線但做好多backup工作既人

尊重返啲
係基督徒

耶你老母青 基督徒阿 識唔識尊重阿 屌爆你個閪

林鄭表示 ： respect , respect, respect !

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

共產黨係無神論，否定上帝嘅存在
點解我哋仲要順服？

利申 基督徒

尊重基督徒

六月已connected

係真。基督徒

之前我都叫反基督教
見得多呢啲真係會開始想認識下上帝
依家個個禮拜都返聖堂聽講道

真係信耶穌係唔怕死
尤其為義而死

我都唔知你做乜鳩

好多基督徒都身體力行為香港

仲有與神同行上禮賓

佢地今次真係好幫手
搞左好多次祈禱集會
防線前唱聖詩
遊行期間大量教會開放休息

大家一齊Sing hallelujah to the lord 啦

好片

好滾動 我見到真槍真心淆 但我相信下次見到就唔淆了

利申 基督徒 前線二三排 發夢打狗救人多 我諗成間教會得我係會出去發夢

收下把口啦

耶蘇唔係講，係要實踐
真心尊重

是耶老呀麻

講真, 知行合一果D唔應該比人叫做耶撚, 以前笑佢地都係笑佢地離地唧

左膠起碼要做到呢個覺悟先好學人講打動感化

耶青

乜嘢耶青啊，係基督徒
比返啲尊重

傳統嚟講基督教同共產係勢不兩立
但係依家支那有錢、有啲神父又其心不正想搵多啲錢，咁就

重申一次 係基督徒

我都識d超級藍教友
仲要佢份工都係比政府d垃圾政策搞到好難做
cut曬d退休福利
佢自己老左都唔會好過
結果都係話後生搗亂

Respect !

基督既兒女

Push

咩耶青呀

基督徒

耶撚又一次兜巴打落成日屌耶撚嘅連登仔面上

真。大愛

真 基督徒

真基督徒
dllm琴晚差啲殉道。

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

謝謝

Respect
睇到眼濕濕

Agree

感謝佢地

將神愛世人 活左出黎

Hallelujah

真基督徒大和解

真心佩服

證明信仰嘅力量好大
我地相信自由 效果其實一樣（好似係）

Respect 基督徒

要香港基督教派別對社會議題發聲已經好難
只有浸信會 宣道會肯出聲明反送中

你睇下中國播道會 淨係識話咩冇警察就世界大亂 深藍到一個點

仲支持鼠王芬同陳荗波tim

俾槍指住 仲攤大隻手 係幾大膽先做到

基督徒是指那些活出基督精神的人，他們用行為見證基督的慈愛，正如義士，用血汗守護公義，不惜犧牲對抗暴政。這些人為了愛和公義無私奉獻，用不同的方式守護社會，值得我們每一個人衷心的感謝和尊敬！

唔洗理佢
e d咁既謬論，正派基督教都唔會承認
甚至當係異端
一個錯誤既政權本身就唔應該順服

正如如果有個政權係叫市民唔準信耶穌
基督徒都會唯一順服上帝

但偏偏正正常常個d教會好多都唔會咁高調
搞呢搞路大大聲個d有d係異端
所以有部分人會誤解

咁耶教之中
都有依附權貴呃飯食
亦有真係去到困苦既大眾之中給予保護同救助既

尊重下唔該

基督徒好似只能跪聖父聖子聖靈

winter on fire都有

pish

connected

完晒之後我會去教會還神

邊度青？

我嗰個耶撚「friend」真係激死我
由6月9號到7月尾都用反送中運動引我去教會聽廢話
又話咩場運動聖經有預言
仆街啦騎劫活動拉信徒入會
採佢

尊重啦

respect!

佢唔係跪拜警察，而係為保護人而乞求警察，唔係出於敬畏既跪係唔同的

嗰啲叫義士唔好打嘅大愛左膠
希望你哋學下呢位傳道人嘅精神

其實基督徙呢個位好尷尬

一來佢地要信有上帝

二來呢2個月

如果有上帝都證明左 上帝係花生友

三來果種花生友態度同佢地良知有矛
盾

預估好多人會脫教 因為根本駁唔到

大是大非 耶穌又花生

但佢地又要信

唔係批評佢地

有機會都想了解下佢地點諗

真基督徒
上星期嘅基督徒集會都好有愛
大家嘅信念好堅定
面對強敵 我地不會放棄
因為我們四面受敵，卻不被困住；
心裡作難，卻不致失望；

有信念既人真係不得了

問題係佢跪左係度，如果係企住咁擋就真係值得敬佩

我讀過咁耐聖經以來從未見有記載過門徒向世俗權勢下跪！

危急關頭，人性光輝。

咩會都唔得 要辦學 果到好多收入
聖公會唔少學校

神愛世人
反觀林鄭

仲唔快d forward 去耶教國家？！！！！

一舉槍你走夾唔抖啦
呀, 唔好意思, 你只係坐係電腦面前打緊飛機咋

多謝你

以為耶撚青頭仔

原來係耶撚青少年

正式和解

佢唔係向權勢下跪
佢係想保護後方嘅義士 以肉身阻擋黑警
兩樣野黎 完全唔同

和解

基於基督教比中共逼害同佢地對待人民既方式係唔公平同無自由，嚴重違反基督教既教義，所以所有真·基督徒係反修例同禁止一黨專制，因為我地政黨只係工作既角色，我地只係信權利同制度只係由上帝佢掌控願你的國臨到

你唔係佢肚裡面條蟲，令佢下跪既意念裡面有無對警察既一絲敬畏，只有佢先知

其實教會都只係社會嘅縮影

當年耶穌就係為推翻暴政而釘上十字架
今日虔誠嘅信徒又點呢

跟耶穌

佢跪地求黑警唔好開鎗咋
黑警就一腳伸開佢再喺佢面前故意表演開鎗

黑警殺紅了眼既例子

馬太福音 5:10 為義受逼迫的人有福了！因為天國是他們的。

基督教係支那比人禁聲到仆街, 如果仲有所謂基督徒撐警架話, 佢地真係唔配叫自己做基督徒

讀聖經唔係讀死書請理解敬畏既跪同捨身救人既跪

推 請叫返佢哋基督徒

Sing Hallelujah to the Lord

佢唔係為左自己而跪低
係為左後面既人啊
為左一班唔識既人下跪，要幾大勇氣先做到

就算殉教，都係高質既

願主保佑所以有勇氣面對強權的人

機場個次見到個黑衫教牧

PUSH

我一路在都唔明，之前話習帝想改聖經suppose係好大件事先啱
但係又冇咩人講，班老野只會keep住話咩咩"將福音傳番去祖國" (佢地講法)

自從佢地611個晚通宵唱咗幾十個鐘就打從心底respect 有班基督教真係由頭到尾都出心出力，因為呢場運動而對耶L改觀

(我都唔係好識答)
只能夠講，有d人既解讀係所有道德準則要唯一
有d人既解讀係可以接受「兩害取其輕」
例如話
你可唔可以講大話呃一個壞人
如果壞人要你否認基督徒身份否則殺死你，你係揀保留生命定係殉道？
(中東國家真係發生緊架渦)
事實上就係有機會面對d好困難既選擇

跪拜同懇求都係有心態上既分別既

曾經我以為D教會淨係識得搵人拎錢
昆下人入會都係為左錢
但經過今次運動, 我見到好多教徙原來都有好光輝既一面

RESPECT!

同意
唔通幫人CPR跪係度急救都唔得咩

或者佢背後動機真係想求警察唔好開槍
但點都唔可以否定佢向警察下跪呢個事實
警察代表世俗權勢，而佢真係向警察下跪

你唔可以話：因為佢動機係乜乜乜，所以佢就唔係向警察下跪
咁講同「白馬非馬」之說有咩分別

佢係盡佢最大既能力去阻止犬dr
Respect

香港仲有大撚把親共&on9耶撚

多謝基督徒

煲底下面嗰時。唔係聖徒咩。你班仆街，而家就耶青

係一個咁撕裂滿佈仇恨既社會，有愛真係好難得

椰青

宗教比中共瘋狂批鬥 係時候拉埋耶穌一齊去光復了

琴日走佬，都係全靠有班教會人士幫我地匿埋，有幫我地安排車輛走

請你以弟兄姊妹既身分將真實情況講比佢地知，主內一家既關係絕對深過一切，如果佢係真信徒既話

中共改聖經內容係事實，我屌佢地老母

開下名狙擊
好憎呢d垃圾教會

以後唔會笑基督徒

😢

仲要食左下重腳，冷氣軍師都服左佢

傳道人對敬畏既理解會淺得過你？

叫過佢哋耶撚
呢幾個月瘋狂掌自己個垃圾咀
我錯啦

係 我自己都係耶撚 教會都有好多on9 blueshit
有時都係呢d時刻先分別到邊d係人
邊d係鬼

奈何我身邊嗰1 2個都係1

佢點prove

林鄭 都天主教

respect

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

請你以弟兄姊妹既身分將真實情況講比佢地知，主內一家既關係絕對深過一切，如果佢係真信徒既話

btw 中共改聖經內容鞏固政權係不爭既事實，我屌佢老母

真正擋子彈
respect

叫耶穌落黎見警犬

係世俗人眼中當然無問題
但信基督既人一定會覺得有問題，尤其係資深既信徒，一定接受唔到

佢下跪呢個動作完全無必要，佢企起度舉高手都可以表達到請求既意思

但無論如何，呢個係佢個人同上帝之間既事
我只係想表達：作為信徒，我見到呢個畫面好唔舒服，我亦唔希望有弟兄效法，希望弟兄歸回聖經，尋求真理既指引

真基督徒
respect

佢制止黑警殺第一個抗爭者

條友好on9擺到明唔會係敬畏啦

咁我唔係你肚條蟲，唔知你對住警察有冇一絲真心想錫佢春袋嘅意念

耶撚會戰勝歸來

感謝牧師

push

不要說椰青，試著說基督徒

大是大非仲靠中間嗰啲教會

係垃圾

Amen

但救我們免於兇惡

叫得自己做資深信徒就知你冇將主嘅道放喺心入面
謙卑啲啦
就係你呢啲「資深信徒」成日淨係以聖經表面論述而拒絕聖經真正想表達嘅道德觀

利申：基督徒，覺得完全冇問題，仲好敬佩

耶青即係良心.
原來以前劉鎮偉同周星星一早睇穿世事.

原來你老師教你用身份黎將人做比較

現場吾敢去既keyboard手，佢比你付出多好多

咁你嗰時喺度做緊乜鳩啊？嘆冷氣睇直播？

大和解日日

屌 佢跪係到明顯係冇威脅性 d狗想屈都屈唔撚到佢
係都要屌尻人 你地敢唔敢擋係前面

但佢下跪呢個動作完全無必要，佢企起度舉高手都可以表達到請求既意思
呢個係無可否認既事實

黑警踢基督徒要文宣
十字軍

You shall not pass!!!!!!

【企出嚟】你哋一小步，香港一大步

夠膽行出泥擋係槍口前絕對值得尊重

同意

你自己都講你唔係佢肚裡面條蟲，令佢下跪既意念裡面有無對警察既一絲敬畏，只有佢先知

原來你老師教你用論證唔到既方法去論證，咁你同D人講話你點證明神既存在係一樣咁好笑偽科學

仲有第4類 親中既藍絲牧者
覺得示威係暴力仲要叫人為警察祈禱

例子： 天梯使團 黃瑞君牧師

呢一個係基督徒!! Respect

你批評佢呢個動作都係完全無必要建議你可以上現場做一次正確示範以達到你建議既意思呢個都係無可否認既事實

黑警唔會感化到

Respect
點解我身邊嗰個基督徒係藍絲

呢個世界好多野冇必要
你係咪有必要食飯？唔係，因為你可以輸營養液維生
耶穌亦做左好多「冇必要」嘅事，而當中會有佢嘅意思。

呢位弟兄跪左喺度比企喺度舉手明顯因為佢當時心裡萬分焦急，為左後面手兄嘅安危，甚至放棄自己走佬嘅機會，係人性係愛嘅表現。

你估耶穌被人捉左到釘十架有冇被迫、被打，辛苦到跪低左？
你估當時嘅信徒被入獄、殉道前有冇跪過？
佢地都係被當時政權逼迫到跪底左，同呢位弟兄一樣。

我衷心勸你用心同智慧去讀聖經，求主幫助，amen

小弟才疏學淺
請問聖經邊度寫唔可以跪？
淨係聽過唔可以跪拜神以外嘅野

教會好多牧者都特登出去保護學生架

你話「佢唔係跪拜警察，而係為保護人而乞求警察」

咁我話「佢有無跪拜警察既意念只有佢先知」which implies 你唔可以完全排除「佢下跪呢個動作背後有其他意念驅使」呢個可能性

請問有咩問題呢？

比啲尊重，叫返人地做基督徒啦

仆街踢傳道人

教會其實都好多藍絲
仲要喺唔接受其他意見
不過琴日阿叔真喺英雄
幾多人有嗰種覺悟
幾枝槍指住你都擋喺大家面前

你呢啲盲反亂咁黎
咁係咪基督徒就唔可以結婚果陣跪低斟茶俾長輩呀
利申基督徒

岩岩上網搵嘅，防止條友再亂教導

1. 亞伯拉罕爲了要向赫人買田埋葬撒拉而向赫人下拜（創23:7, 12）。

2. 羅得向兩位客人（他不知道他們是天使）下拜，以歡迎他們（創19:1）。

3. 當雅各從哈蘭的拉班那裡回迦南地和哥哥以掃見面時，他、兩位妻子及孩子們也向以掃下拜，以尋求諒解（創33:3-7）。

4. 約瑟的夢陳述家人向他下拜，而這夢後來到了他在埃及的時候實現了，他的兄弟都向他下拜（創37:7, 10; 42:6; 43:26,28）。

5. 摩西在迎接他的岳父時向他下拜（出18:7）。

6. 路得向大財主波阿斯下拜，感謝他的恩典，容她拾取打捆剩下的麥穗（得2:10）。

7. 大衛向約拿單下拜三次而離開他（撒上20:41）。不但如此，大衛也曾向掃羅王下拜（撒上24:8）。

8. 當亞比該見到大衛時，她下驢向大衛下拜（撒上25:23）。

9. 一位士兵向大衛報告掃羅戰死的消息時，他向大衛下拜（撒下1:2）。

10. 約拿單的兒子米非波設來見大衛王時，向大衛這位以色列王下拜（撒下9:6）。約押、洗八、亞希瑪斯、拔示巴、及阿珥楠也在大衛面前下拜（撒下14:22; 16:4; 18:28; 王上1:16, 31; 代上21:21）。

11. 古示人向約押下拜（撒下18:21）。

12. 亞多尼雅向所羅門王下拜（王上1:53）。當拔示巴去見所羅門王時，所羅門這位兒子也向拔示巴這位母親下拜（王上2:19）。

13. 尼布甲尼撒王在但以理為他解夢之後，向但以理下拜（但2:46）。

根本聖經講嘅係唔可以敬拜神以外嘅，係有宗教意義或者係「認主」嘅含義。

覺得有唔妥就講出意見，好正常，點解無必要？

佢既思想停留左起舊約律法時代

Respect
真基督徒當應如此
摩西都係咁不畏強權 救萬民出埃及

教會都係主張唔好撒播仇恨種子
唔支持暴力同報復行為
又未必等於藍絲

人地打你左邊面，你要俾埋又邊面佢打
終極左膠

同場問下，如果天水圍想返深黃教會，有冇好介紹？

其實舊約勁多人跪人
條友唔曉又要衝出黎

聖經就係教，耶穌係一個勇武前線抗爭者，大家都應該學佢

放心係條友跪同跪拜都未識分

因為你唔會對連登基督徒散播到你嘅歪理，所以真心冇必要
去啲老人堂講下算啦

［突發］最新抗爭時間表

打狗救人
不受傷不流血不被捕
9月塞爆機場

cant agree more

佢地由610開始已經出黎
仲要比d狗係金鐘無理搜身

你估耶穌被人捉左到釘十架有冇被迫、被打，辛苦到跪低左？你估當時嘅信徒被入獄、殉道前有冇跪過？

不如唔好要我估，你做好心唔爭在做多步，搵下聖經邊度記載過屬神既人主動向不信既人下跪。我真係搵唔到

興起一個族群亦係上帝解決問題嘅方式

我相信佢係興起緊香港人

傳道人黎呀
椰青
尊重啦

你衝出黎又做乜鳩

唔好柒左就偷換概念，成個支共口吻咁，你一向直指「跪」嘅動作。

大和解

咁請問你都證明唔到既時候憑乜嘢話佢係唔啱

上國際報紙靠佢

呢段時間見到敎徒行為
令到我到想信教

以後唔叫佢地耶撚啦

基督徒話自己係罪人 然後去幫人
警察話自己正義 然後去打人
仲有林鄭黑社會話教仔 然後傷害市民
口中鬧既暴徒 就出黎幫大家爭取自由

真係好諷刺

簡單黎講分唔到跪都跪拜係乜人地以行為去表達出基督信仰，咁好牌都可以唔識出真係痴線

真係對佢地改曬觀，respect

得把口叫耶撚，身體力行係基督徒

正路

如果你真心係想知就睇返我上面quote嘅

第一條已經講亞伯拉罕跪赫人，赫人係巴比倫宗教嘅。

我真心唔明點解你要一次又一次衝出黎柒得咁徹底

如果係真·基督徒老人條友等俾人收皮只係怕有D未明既人比佢誤導左

屌

耶咩青呀 ！
基督徒黎 ！

得把口係文宣基督徒，身體力行係前線基督徒，勇武抗敵既係勇武基督徒，左膠基督徒唔係現代基督徒

8.31 民陣再集結

百萬人聲勢浩蕩•勢要回擊極權政府
止黑暴• 制警亂

時間：1500起步
路線：中環遮打花園遊行至中聯辦
主辦︰民間人權陣線
（*不反對通知書申請中）

仲好後生

respect
同時好好珍惜唔同宗教
如果今次輸左 香港會冇埋宗教自由
Sing Hallelujah 號召力太大

阿叔都叫 青 ！？

係愛呀哈利

👍🏻👍🏻說得對

有冇名

好人一生平安

「基督徒唔應該向世俗權勢下跪」係歪理？

多謝你！！

蘇哥條𡃁都夠膽郁

基督徒，係要明白聖經講咩，再實行出黎先算係！

有好多唔明聖經講咩，明左又唔實行

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

信徒都有分資唔資深
老屎忽文化無處不在

人地行到最前
已經用肉身擋到最前
展現超出常人道德勇氣
你係都要「不排除」人地有「其他意念驅使」做乜遮
咁都要測度人

荃灣王維林

自己有眼，自己睇
自己有腦，自己諗

唔好學啲高官斷章取義，學啲神想我地學嘅野好嗎

感覺似法利賽人

以身作則 先係好耶青
Winter on fire

九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷

咁係你唔明白聖經，搵人幫下你啦

全靠佢先有料文宣

無論什麼身分，都萬分致敬！

求神賜我勇氣。去面對這個兇殘無理的執法者
求神賜給我力量。去抵抗這些高傲跋扈的執政者

真基督徒以身作則

召喚身邊所有基督徒為傳道人平反

表示尊重

呢啲就真係有宗教信念

真 佢D論據同法利賽人有乜分別

做好事的基督徒唔係椰青係椰皇

神的兒女

6月13日已見好多男牧師為612事件係咁喊。

i have sinned against God, for i have judged His servant

respect基督徒

我們愛 因為神先愛我們 願主保佑善人 阿門

無錯！
我雖然偏向佛學，但我都覺得呢位牧者嘅行為同信念非常值得尊敬。
知行合一！

RESPECT

人為朋友捨命，人的愛心沒有比這個大的。
Greater love hath no man than this, that a man lay down his life for his friends.

約翰福音 15:13

教會好多法利賽人，完全離地。
真基督徒係行公義，好憐憫，謙卑與上帝同行。
教會係最應該第一時間出黎幫年青人擋子彈。

我信左廿年，讀過神學，完全想像唔到會有「資深信徒」說出像你這種說話。
你就像耶穌在經文中責備既法利賽人一模一樣，只會盲目守規條，不明白戒名背後的意義，如果你有睇過聖經，你知我講緊咩。
我都好希望你快點重歸聖經，真正理解經文

以後唔會再佢地耶撚
邊個叫耶撚就屌邊個

人話冇錯呢個係非常人既勇氣，我都冇勇氣做到，班狗係癲，隨時會開槍，重要你我素未謀面，點解要用命仔去幫你，做到呢個行為已經值得敬佩

但係最好都注意少少安全

我無讀過神學，但我相信佢淨係舉手企喺度，班無人性嘅狗真係會再開槍射人

經過今次運動大家都成熟左

君不見香港人對中國人幸災樂禍時既惡相？

我地既罪係上帝面前比中國人輕咩？

耶穌對她說：「婦人，你要信我。時候將到，你們敬拜父，既不在這山上，也不在耶路撒冷。22你們所敬拜的，你們不知道；我們所敬拜的，我們知道，因為救恩是從猶太人出來的。23時候將到，現在就是了，那真正敬拜父的，要用心靈和誠實敬拜他，因為父要這樣的人敬拜他。24神是靈，所以敬拜他的必須用心靈和誠實敬拜他。」

我都講左呢啲係佢同上帝之間既事
我要證明啲咩呢？

牧師好野

你既邏輯思考真係有咁大問題？
聖經無記載有人做=信徒唔可以做？

錦光堂除外啊

仆街、自私嗰啲所謂基督徒
一律要叫耶撚

教會一向多虛情假意
借耶穌之名呃飲呃食

好奇閣下係以咩身份黎講呢句野

感謝耶撚

神祝福你

仲有611

言行一致，少説多做為真基督門徒

多謝呢班基督徒

耶咩青？聖徒呀！

d人成日話 你搞宗教就搞中教 理乜野政治

咁樣講法係錯嘅
基督宗教從來都唔係教人做順民

睇下出埃及記 為自由殺咗個獨裁政權幾多人
仲要係天主殺 正宗皇天擊殺

基督宗教 係叫人生於世上要救贖自己嘅靈魂
愛身邊嘅人 面對不公義係要反抗

就算係耶穌 佢都試過打爆人地個檔攤
搞到人做唔到生意

面對永不悔改嘅惡勢力 係要天罰

做基督徒唔代表奉旨要幫人擋子彈

但肯去為人捨命既就顯出佢既愛

我是信聖經的人。請別遠離重點，難道你認為不必明白聖經，明左又唔實行出黎都算係基督徒？

讓公義奉行在人間
基督徒 respect

睇到條片好嬲 唔理佢背景

明白，多謝弟兄既勸告
我的確偏重表面，忽略人既內心

知罪 認罪 離罪 悔罪 請走入群體中展現你既信仰上帝係要人進步 過往係點又點？因信稱義 以肉身成義 達義

這個我也不能預知，我只是想與樓主討論，作為信徒不是不可以做下跪這個動作，聖經沒這個意思

黑警冚家剷

林前 10:23
凡事都可行，但不都有益處。凡事都可行，但不都造就人。

我只係講左句「好奇閣下係以咩身份黎講呢句野」
唔明點解會令你得出咁既想法

耶皇們真心respect
琴日係煙附近帶我同朋友入教堂

可惜我識既基督徒都係撚樣

真教徒，因為信仰夠，所以有勇氣

咪係囉！仲有冇人敢人尊對佢地不敬

不好意思，可能我誤會左，因為我覺得任何人明白聖經都可以講「呢句野」，不服就以經文討論；不理解你為何會提起身分

今次基督天主教徒都好幫手. 成首SING HALLUJAH俾你玩都唔遣責!!!
雖然唔係全部教會都係咁

連仔 平時屌耶撚就屌得多

但關鍵時刻出手的大部份係基督教
包括 圍狗唱歌 以宗教活動名義cover手足 開放教堂 集會 擋真槍等

Respect

若香港人一直仇視中國人，幸災樂禍，係唔可能與上帝同行

基督教 有好多教會都係所謂 "異端"
教人啲奇怪嘢 非正統

所以？

提起身份只係好奇，無其他意思

好有目的

Respect基督徒 咪叫人耶青

你問「聖經無記載有人做=信徒唔可以做？」

我引用經文「歌林多前書 10：23」黎答你個問題

我有家人係傳統大教會加高級公務員
真係自負到仆街
以為自己全宇宙最勁
份人自私又蠱惑
成日睇我唔起呢啲平民
唔係要申請bno我都唔會返屋企同佢聯絡

呢啲係好識得尊重既傳道人 唔好咁稱呼佢地。
耶L 耶青呢啲稱呼係for 一啲唔知自己信緊啲咩、不問世事、離曬地既christian.

(利申: 無勇氣做勇武既和理非耶青......)

搞咗BNO 咪撚再理佢地

尊重

佢地選民黎
選定左引渡落去見撒旦

真!
人神共憤

我之前仲上網搵點樣可以同家人斷絕關係
仲以為斷絕左我就唔洗問佢地拎資料
點知香港冇得斷絕關係

耶皇

up

理得佢信咩教 出得去就係自己人

話唔定有上連登

唔好咁講，好多天主教徒有出黎

仲自帶聖詩 bgm
將神愛世人發揮得淋漓盡致

係聖徒
喺佢地企出嚟為香港人唱聖詩嗰刻
佢地已經係聖徒

611 唱歌唱左成晚唱到第二朝
好撚respect

佢呢啲係咪叫勇和理非？

槍口指住都屹立於勇武面前

點樣可以支持到你講要「搵下聖經邊度記載過屬神既人主動向不信既人下跪」？

這段經文其字面上的意思與其真正意思好接近（詳情請讀24-33節，不在此解釋），是說很多種行動都可以做，但原則是要為了帶給別人益處，別自顧自己的利益。

決定暫時唔屌耶青

係信拉哥先有

其實你幻想下如果耶穌就係現場，佢會點做？
耶穌到底會責罵嗰位心急要阻止警察開槍ge分弟兄，定佢會可能會再行前一步，企係弟兄面前保護佢？

無論嗰位弟兄用咩方法都好，相信佢嗰刻就係好心急要去阻止警察開槍，阻止有人傷亡，阻止有人番唔到轉頭，神係察看人心的

借個位推下
七國語言文宣

究竟有幾大愛幾無私幾勇敢先願意企係槍口前
好感動但又好心痛

所以咪話要走入群體展現信仰，得罪講句鬼唔知啊媽係女人咩唔好咁離地啦，當人地未接觸信仰既時候你就要人同上帝同行？？有都嚇親你啦當你展示到信仰俾人睇，人地開始肯了解信仰係咩咪知道點同行

respect
不過仲有好多傳道人同中產信徒仍然覺得示威者係暴徒
有D 仲話香港好多恐怖分子, 要搬上大灣區

利: 基督徒

係真基督徒

希望文宣可以寫埋佢係基督徒

612 721 811

你咁諗同法利賽人有咩分別？

好勇

可惜黑警無人性

一腳踢佢落地

仁者無敵

真係出黎擋子彈

惡人的道路，為耶和華所憎惡；追求公義的，為他所喜愛。

箴言 15:9

今次運動令我重新認識基督徒

又想搞分化？

班仆街話搬到依家都冇一個郁, 得把口話要搬

好多人思想好簡單
唔係黄亦唔係藍, 亦唔係红
只係覺得用暴力就係暴徒
所以覺得兩邊都過晒火位
藍絲做咁多文宣就係爭取呢班無立場嘅人嘅支持
而且選舉近了

宗教就係想人向善
感謝

呢班咪就係犬儒囉, 扮係中立咁, 其實咪又係想依附強權

當年門徒唔抗爭，又點立到基督教？

識一個極鍾意哈佬吉蒂既中年老女人, 日日POST 自己D 自拍
一邊share/信班後生仔收錢出黎示威, 一邊繼續POST 自己吃喝玩樂既相
諗起就想作嘔
佢間教會個PT 傳道人仲好笑, 全職傳道人轉左去做全職地產佬
一邊叫自己既信徒信呢個政府同林奠, 叫大家唔好分化

講搞分化來搞分化？

721 85 811

本人作為一個不為人知嘅基督徒，成日比另一班邪教般嘅基督徒向我傳教（佢地唔知我信教），話咩啟示錄早就預言左呢場運動，又話子民應該順服政權

一開始好嬲，甚至嬲到懷疑人生
基督徒絕對係應該秉承公義同仁愛，我完全感覺唔到嗰班「基督徒」係咁
好彩我返開嗰間教會唔係咁，「與哀哭的人同哭」，愛先係基督徒最基本必備
呢個大叔令我真心感到人既可以曲解/過分揣測聖經，亦可以用聖經修心養性做個有大愛嘅人
Respect

納粹中國
#Chinazi

基督徒connected

基督徒加油

基督徒捨身擋在黑警槍前

請尊重

可以去了解 認識一下

呢場運動令到連登空姐耶人大和解

第三類人先係真正基督精神
Respect

阿叔好型

我都識一個好藍的教友
佢去我朋友（自由傳道，之前去我教會講道，講耶穌在安息日犯禁的經文，深黃絲）fb到留言罵佢，話佢屬撒旦，唔好牧養人！
重點係佢好大年資，有好多教友甚至教會傳道都有佢fb，而佢似乎是不知道fb好友可以睇到佢在我朋友fb罵的留言。。。

做好人關心身邊人關心社會可以當是（還神），記得要堅持心中堅信的

係未錫安教會？好似得佢會不斷強調預言

我地深信上帝不是花生友。
佢早已預備，一個有步驟的大計劃，我地需要耐心等待計劃的實行。而我們亦是大計劃的一部分。
尤其是在生離死別時我地的體會更深。

若向世俗權貴下跪，可以救到人的，我都會跪！因為我的心是因著保護人及憐憫佢地才向世俗權貴下跪，但我心會求神懲罰惡人。

傳道人有神學院正統訓練，何況唯有耶和華會鑑察人心，佢動機不純，耶和華自會公道處置

十戒變九戒呀！沒咗不可有別的神那個呀

就係咁先奇，習帝想del走最重要果條，但係又唔多覺有人出聲

因為不關佢地事，不是佢地國家的事，同埋佢地無知地認為可以靠宣教補救番。

耶穌不與法利賽人及文人，羅馬政權，又何來門徒及基督教？
馬太，路加根本就是耶穌的抗爭史！但沒教會敢講！
出埃及記中的第十災，上帝要以色列人殺羊都係抗爭，因為埃及人信奉羊，奉羊神為保護子女的神，所以全以色列人殺羊，燒食，把羊肉塗在門上，及留羊頭，根本就是，殺埃及人的神，反抗埃及政權，向埃及人宣戰 ，同我地現在的不合作運動，勇武的破壞行動同出一轍！

SORRY 絲打, 我想UPVOTE CLICK 錯左

根本係嗰堆離地耶撚先成日用羅馬書「當順服掌權者」嗰幾節斷章取義去講
大陸教會係咁俾人打壓
拆十字架改聖經嗰班「信徒」有冇講過咩做過咩？
次次同人講就求其聖經攞一段仔出嚟就以為代表成本聖經真理
作為基督徒我恥與為伍

日本新聞都有講啲癲狗周街攞鎗指人

基督徒, 以後唔講耶青

我覺得聖經要成本黎睇，cross-reference先了解到神嘅旨意
唔通習敗北叫你拆十字架你都「當順服掌權者」咩

我發現呢到D 基督徒巴絲幾有水準
有無得講多D學下野

其實連尼住都係耶青

去下環球聖經公會的釋經課程（約一個月，每星期一堂），專題講座，去下流堂，睇下耶青台那種可以學到更多。
尤其流堂，是俾對自己原生教會失了信心的教友一個可以崇拜，見上帝的地方，上fb找流堂就找到，非常佩服陳韋安教授的行動。

同埋我依d都係聽道得來，只係借個花

多謝絲打, 值得學習下

我識果啲全部係2 耶L

點名耶撚組織：石蔭基督徒聚會所 成日話人地教會係異端邪說自己最正宗

612當日幾個牧師企喺最前線，擋住嗰下令我好刻骨銘心。

真係好尊重呢一啲基督徒，但係可惜我今日食lunch嘅時候聽到隔離有啲偽嘅基督徒喺講，應該用水砲車車死啲示威者。
😔 我唔會稱呼佢為基督徒，應該係話啲會返教會嘅仆街。

椰皇

法輪功其實好正常。

其實都邪邪地 不過呢個時間唔好理

基督徒聚會所已經在好耐以前係異端

佢地自我陶醉得好緊要 好撚憎佢地 成個傳銷組織 每次搞福音聚會跑數咁屈人入傳道果批搵啲斯文人公務員醫生老師之類 口才了得洗晒班老人家、新移民腦

道成肉身

以後唔會叫耶青/耶撚

西環果日都有個

我對真耶撚大大改觀

仲要係幾十萬戶，每一戶預備一隻羊仔，約定同一時間一齊用火烤全羊，d煙同埋羊味，攻到全埃及都知佢地預備做嘢。

沒錯！
那當然依家的時勢要好好考慮我地可以做到咩，而唔係直接用暴力，因為社會進步了，可以用不同的方法對抗

邊間教會？

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

係嘅咩🤣
佢哋搞嗰啲youtube channel好好睇🤣

Respecttt

知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，有人同伴侶分手，有人晚晚夜歸，有人洗到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

即係個樹窿grp

如果有邊個想join就留你個tg比我 我會盡快加你入去

烏克蘭牧師食住子彈祈禱

屌 基督徒

某網台有人phonein分享過關於教會人員救人嘅事跡
其實真係好感動
被救嗰個唔係示威者嚟，而係一個一直叫教會人士做耶撚、兼路過教會借廁所嘅人。
但係個牧師就係關鍵時候拉咗佢入教堂
最後佢先冇被防暴捉走

可惜冇得聽翻個phonein

好難想像佢企出黎擋子彈嘅勇氣

班狗肯撚定瞄頭，佢都衝出去

個啲仲笑人耶撚諗下自己夠唔夠姜做先啦

RESPECT

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

普渡眾生

尊重 基督徒

佢真係好勇敢 把槍係正面前都夠膽用自己個身擋

(集思廣益) 見到自己間中學唔參與罷課 作為舊生應該點樣做

唔好意思 可唔可以幫我推下或者發表下意見
我呢個AC開咗好耐但係仲係P牌仔推唔郁呀

小弟間教會個傳道人根本廢佬，所以唔好過份對基督徒有期望。但基督教道不在人，道在神之意（聖經），唔好因爲啲廢佬傳道人而放棄教徒們。我認識好多年輕一代基督徒同年輕一代既傳道人同係自己人，六月到呢家都無放棄過大家。
如果呢兩個月壓力就快壓跨自己既，希望你地可以搵到一間真教會係星期日花兩個鐘頭係教會釋放下壓力。
香港人加油

so damn true

你的言論，形同抺黑。要點理解件事，先會覺得「佢係跪拜警察」

其實唔止改聖經，習帝仲會捉基督徒，唔比傳教，唔畀返教會，唔畀
開教會 etc

天主教盲信教會

新教經過宗教革命

高下立見

我是基督徒，我唔覺佢跪左喺度有咩問題。
只著眼形式的動作，跟 法利賽人 有可分別？
再者
如果你作信徒 「見到呢個畫面好唔舒服」，我諗你有啲地方搞錯咗。

耶穌向那些自以為義而藐視別人的人講了這比喻：10「有兩個人上聖殿去禱告，一個是法利賽人，一個是稅吏。11法利賽人獨自站著，自言自語地禱告說：『神啊，我感謝你，我不像別人勒索、不義、姦淫，也不像這個稅吏。12我每週禁食兩次，凡我所得的都獻上十分之一。』13那稅吏遠遠地站著，連舉目望天也不敢，只捶著胸，說：『神啊，開恩可憐我這個罪人！』14我告訴你們，這人回家去比那人倒算為義了。因為凡自高的，必降為卑；自甘卑微的，必升為高。」（路加福音 18: 9-14）

唔好意思，借 Post 宣傳一下

手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

大陸逼害教會得好勁 肯聽話做黨嘅機器就比你留 唔肯嘅就被消失
我教會嘅牧師話香港教會有好多地下黨 特別要小心啲好有錢嘅教會

repect

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？